申請正苦D-biz

有無巴打公司有申請D-biz，想問下正苦係咪一定會批足全數？

有都市傳說話正苦會批得7-8成

推~

推呀